[新手] 新手有咩藍球鞋推薦

我啱啱開始打波
想問下有咩鞋啱新手著

睇你打咩位
街場其實求其一對aj就得

Aj 11 新手入門差唔多

蜻蜓牌白布運動鞋

都要睇你係咩身型/打法/位置先得

hyperdunk

我都唔知打咩位
不過一攞波啲人就叫我射

AJ11啦 最啱新手

人字拖

一對人字拖1%加上99%球場能力

Aj11 大約咩價位？

洗鬼理打咩位，新手就是旦買對就得啦，買高筒就保護性好D

新到咩地步？廢嘅$300-400搞掂 高筒好少少 新手未識打 護翻隻腳先

廢到仆街

求其hyperdunk先啦
你打熟左對鞋有啲要求先再睇

著aj你一下急停唔見左十幾蚊

年幾前學打波 一買就買左Curry2

成班人渣

去鞋鋪睇邊對高筒岩心水 最好唔好超過$700啦 因為你可能打打下唔打 or 勁左之後就會搵到你要發展嘅方向